警署成為目標, 係因為21/7元朗警黑合作

因為五大訴求之一既獨立調查委員會仲未成立, 冇人制衡到班黑警

正視聽

推

所以警黑吾會係失焦。從來沒有

張相變左404